有冇人未住過hostel?

覺得太無私隱
又唔想識fd

Me

me 驚俾人偷貞操

M字腿都無人要

定延？

最接受唔到係無獨立廁所

U

住過 試過一次就算

自己一個住酒店房正啲

以前住宿舍已經知道有啲roommate係好難頂

hostel單人房

作息就唔到好kam 夜瞓又驚阻到人 難得放假去玩又唔想早瞓

單人房都要共享廁所

無....我要靜 私隱 享受獨遊
我淨係識講廣東話

以前有個roommate啲鼻寒聲隔三間房都聽到

唔係間間hostel 都咁多人住，好多時都無乜人

我都係
好想將自己收埋係個陰暗既房間入面

有d hostel 廁所好似澡堂咁唔想自己俾人睇晒 同性都不了人地好大波自卑

我係酒店入面有一半時間都係係廁所到過
一係痾屎
一係浸浴
所以獨立廁所太重要

浸浴你點清潔？ 好想浸 驚性病

開缸水倒啲沐浴露落去浸一陣

殺唔殺病毒架 漂白水會唔會好d 外國唔知點買

住過一次碌架床果d hostel
之後郁係決定比多少少要私人房開心d
有返d 私隱好d

混合dorm

叫酒店倒啲俾你

你係下面訓
上面條友帶女返黎扑野

咁又冇，有次有個鬼妹瞓隔離床，淨係著件T shirt 同底褲瞓

男女混合hostel好正，一試難忘

有次係Prague 到住混合dorm
隔離床住左對hehe
最多住過20人房
d鼻寒聲嘈到冇得訓

又咪係比鬼仔屌
點會比你呢個fucking Asian 屌到
利申：訓過一次

有得睇都好，開下眼界

lobby d 鬼妹打開曬大脾坐 白色底底都睇埋
果陣搞緊退房同緊個職員講緊野
但我急唔住每零點一秒就望落去佢條底底到

女人都介意大唔大波
我以為男人先介意條撚唔夠人大

大型交響樂團合奏

Same

全部識嘅人住同一間房
去廁所要出去出面好唔方便
夜晚好淆

亦都試過同唔識嘅人同房
感覺十分唔安全
撞正有d夜晚8點訓覺

冇比較冇傷害 住獨立廁所好d

係香港無得浸
去旅行一定要狂浸

次次都選男女 mixed hostel 有次鬼妹背住我換 bra

fake hostel

好人好姐，做乜要住hostel

有D人話去識FD丫麻

第一次認同你

係大陸住過，行出lobby 就見到D大陸妹圍住2個鬼佬玩，以為去左夜總會。
d韓仔同日本仔就好似毒撚咁坐係到（包括我）

我

曾經陪個朋友去過一次, 太恐怖唔敢去

遲啲會獨遊Melbourne, 諗緊book唔book hostel 住好諗過book 酒店，但貴成3倍有多所以應該會book hostel

有次去歐洲住4人房
到夜晚11點都無人嚟以為可以一個人住4人房
點知凌晨1-2點有兩個人check in

搵啲有嘅囉

住過一次, 之後盡量唔揀

其實係唔會識到朋友 以我住左差唔多成百次經驗 包括歐亞中東
除非你係靚女 或者 主動去R水吹 否則都係唔會有人理你 大家都係各玩各

住HOSTEL 四/六人DOM房真係極限 除非你好易訓得著 唔係D鼻寒聲 起身訓教聲 肯定搞到你癲

四人DOM 間房有獨立廁所 跟住係實木固定床 唔會ERER聲果隻 其實係超好住

勁撚煩去旅行通常夜返 吹頭沖澡連開個gip拎野都怕嘈到人

實木床加窗簾布
無敵！

係 最好有埋獨立socket 床褥同床邊中間有個空位俾你放埋野 無L敵

不了
住返普通酒店

窮撚一個人去旅行一定係住hostel 位置通常係正市中心/旅遊區好方便 如果有得揀4人dorm定12人dorm 一定會揀12人 4人房通常細到pk 12人房又大又通常住唔滿 試過間hostel無乜客自己獨霸一個12人房

C打去邊度咁正

我第一次去住時。住男女混合房
有個鬼妹有一朝早。喺我面前換衫除剩bra同底褲
自此我就愛上住hostel。不過係冇乜私隱

住過兩次
第一次住8人房
去廁所/沖涼要鎖銀包相機電腦
訓覺又唔可以叉電話 驚被人偷
有一晚因為聽朝要早起 被逼叉過夜 起身發覺唔見影
因為半夜有個鬼妹check out 以為被人順手牽羊
最後發現原來跌左落床下底
雖然果次係我自己柒左 但講真依D真係冇仇報

第二次住獨立房 share廁所
果次都係唔掂
夜晚沖緊涼/爆緊石會有人拍門催
因為人太多 廁所太少

玩完成日冇得放鬆 幾平都冇意思

澳洲嘅細城市 so far住過起碼15間hostel 除咗廁所有時會污糟 其他其實都還好 最緊要係夠平同位置夠方便 仲有廚房煮下麵食 未試過俾人偷野 都無特登鎖起任何野

C打好幸運，乾淨企理同security 真係好緊要，最怕同房手腳唔乾淨

我都覺
我鍾意當酒店係屋企咁成個人好放鬆
有個外人係同間房就放鬆唔到

住過n次
冇識過人
最多傾兩三句就閃
純粹貪平

其實Hostel同2/3星酒店價錢唔差得幾多

有啲幾十蚊至百頭

睇地方啦
如果酒店好平又方便我都住酒店

我一定住酒店
清潔衛生好多又有私人空間
因為Hostel都係識唔到人
同埋要食女/仔梗係帶佢地番去酒店啦

巴打試過帶女仔返酒店?

無

住過倫敦，巴黎，大阪
全部二人或單人獨立房，廁所浴室共用
日日早出晚歸，無識過人

巴打記唔記得London住邊間? 我下個月去

Astor Museum Hostel
嗰次係住雙人獨立房，喺頂層
條樓梯有少少惡行

住過類似太空艙果啲，係用木板間開好似厠所咁一格格，上面打通晒，夜晚唔戴耳塞真係瞓唔到......
而且去沖澡又要排隊，吹頭又要排隊，朝早去厠所同梳洗都要排，我覺得呢啲經驗有一次就夠數

太空艙真係唔得 真係同坐監無分別 成個棺才咁

最窮果次泰北住過24人....
我自己10秒訓著既人黎
好睇生活習慣

鬼多數都係同番D自己同語系既玩
好少俾你埋到堆

不過我去十次八次都有一半機會識到人
睇性格

有啲叫一次性旅行浴缸之類嘅野，其實係個巨型膠袋粒住個浴缸